點解signal send相咁矇？

矇到以為自己畀人限網速